想買啲煙請小貧友食，買邊隻牌子好？

買比你就西莎

彩luck

大眾啲咪藍梅囉
上次發夢隔離有人聽到我話無煙
就即刻攞左枝俾我

屍嫣 藍色嗰隻

送你去西沙群島慢慢嘆

發夢班手足都好熱情好肯派煙
R過沙龍 中醇 醇萬 dry

到底靚仔食緊咩煙
黑萬黑冰呢d冇人食啦？

有既 每個人唔同口味
我就風薄 純沙龍交換食
有時食下手捲

買定黑冰唔會錯

黑冰啦

黑冰韓冰藍莓5 三寶冇死

更有性格
梗係食駱駝濾嘴

食煙有損健康呀 咪食啦

我吃紫luck的

kol食開的卡碧

咪食煙啦衰仔
做前線發夢仲食
一陣跑兩步扯蝦比人捉就大撚獲

利申比速龍追9秒9跑完一轉就扯蝦

檸檬8 多謝

Iqos Heets 藍色

請你食寶路

就係咁先要食
唔食點有力

買多兩個豬咀好過啦屌

純萬